{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아로마 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルになったため払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。 また、夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですのでご注意ください。また、客室の物の破損や盗難は刑事処罰の対象になることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルになったため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音を発生させると何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難は刑事処罰の対象になることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 423
    }
}